如果比你回到過去 你會返邊一日重新尼過

我想返返我地岩岩一齊果一日
同你開開心心一齊食 挽 訓 乜煩惱都冇
去返我地既熱戀期
攬攬錫錫 日日都可以見
唔似而家咁 一星期見得一陣
又冇其他人加入呢段感情

我會游慢啲

然後又重新經歷今日

唔好岀世

咁慘 冇得睇連登窩

你返去都係做埋啲食𨳒瞓，你返去把撚咩,食屎啦。

返去母胎 用臍帶勒死自己